Apple 維修預約

點先預約到
日日都full既

落去舖頭用佢地電腦約 唔知點解又有得約

好遠喎

你唔係朝早9點門口排隊都唔會約到